[
  {
    "id": 1,
    "question": "Qual é o meu signo?",
    "options": ["Áries", "Touro", "Leão", "Libra"],
    "answerIndex": 3
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Qual é minha cor favorita?",
    "options": ["Lilás", "Azul", "Preto", "Verde"],
    "answerIndex": 1
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Quando é o meu aniversário?",
    "options": ["17/01", "15/04", "01/10", "28/06"],
    "answerIndex": 2
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Qual é a minha princesa favorita?",
    "options": ["Ariel", "Rapunzel", "Merida", "Elsa"],
    "answerIndex": 1
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Qual era o nome da minha primeira filha?",
    "options": ["Lili", "Nina", "Mila", "Sasha"],
    "answerIndex": 0
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Quantos animais eu já tive?",
    "options": ["4", "7", "12", "15"],
    "answerIndex": 2
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Qual é o meu nome completo?",
    "options": ["Amanda Sousa da Silva", "Amanda Rodrigues Oliveira", "Amanda Oliveira dos Santos", "Amanda Sousa de Oliveira"],
    "answerIndex": 3
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Qual é o meu hobbie favorito?",
    "options": ["Ler", "Pintar", "Desenhar", "Escrever"],
    "answerIndex": 3
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Qual é o meu desenho de conforto?",
    "options": ["The Owl House", "Gravity Falls", "Star vs as forças do Mal", "Como Treinar o seu Dragão"],
    "answerIndex": 2
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Qual é a cor do meu cabelo?",
    "options": ["Preto", "Castanho", "Chocolate", "Vermelho"],
    "answerIndex": 3
  }
]
